［白兵專題］共諜

[懶人包] 共諜你識幾多？｜白兵話你知咩先係共諜！｜黑，灰，粉紅，紅線一次過睇曬！｜
53,401 views

不了

push

白兵自己同云伯咪係共諜囉

白兵條撚樣係咪想講自己？

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

佢講4線：

黑
灰
粉紅
紅